有無手足覺得做人好辛苦

好辛苦

我

唔覺
只係返工逼住做狗辛苦

有

有個佛門TG谷, 願意入黎傾下佛門點講「苦」同「做人」嘛?

大把人覺得

好辛苦...

唔知做黎為咩

真係唔知做黎為咩...

做黎為咩呢